國際戰線再升級 玩殘中共（澳洲戰）

(幫我個fd post)

我知大家爭取到美國通過《香港人權與民主法案》係一件令人鼓舞嘅事，但係呢個時候唔好俾佢停，一齊繼續俾多啲壓力中共，務求支爆佢。

唔知大家之前有冇聽過一單新聞係講澳洲嘅好多政黨背後都收受中國嘅捐款

以下節錄BBC嘅報道：

澳大利亞媒體上月引述一份由澳洲安全情報機構（Australian Security Intelligence Organisation，簡稱ASIO）撰寫的報告，指中國共產黨過去十多年「滲透」澳洲各主要政黨，增加自己對這些政黨的影響力。報道沒有給出詳情，但其他澳洲媒體曾報道，中共多次透過當地華裔商人向主要政黨捐款，也曾取消捐款來懲罰發表反華言論的政客和政黨，引來當地輿論關注。

澳大利亞學者克里夫·漢密爾頓（Clive Hamilto）亦都出版左名為《無聲侵略：中國在澳大利亞的影響力》（Silent Invasion: China's Influence in Australia）的書中，指中國政府「精心策劃了一場旨在影響澳大利亞、壓制中國批評者的行動」，但澳洲幾家出版社拒絶出版這本書，理由是書中的一些內容比較敏感，怕出版後遭到北京的「打擊報復」。

由上面嘅情況可以睇得出共產黨其實已經不斷滲透澳洲，企圖將自己嘅極權統治漫延全世界。而澳洲人都唔係傻嘅，開始發現中國人有幾醜惡。但係而家澳洲大部分人都仲未有呢個警覺，唔知自己嘅民主自由開始俾人蠶食。

所以澳洲就係香港人嘅機會，去令中國同港共政府再係國際上再收多次皮。等更多賣港嘅人世世代代共享大灣區榮耀。

黎緊運動嘅目標，可以係爭取澳洲立一條同《香港民主與人權法案》類似嘅法例，提醒澳洲人中共嘅卑劣同可怕之處。喚醒世界對抗中共。

自推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

香港人可唔可以爭爭氣

今日美國眾議院通過香港民主人權法案
你當撚人condom咩！
通過左就唔駛多謝人？
仲有呀！
條Bill 未過參議院架！

唔好咁老定！
唔該去twitter多謝人地支持，
然後講香港真係好需要條Bill啦
#hongkonghumanrightsanddemocracyact
#standwithhongkong
#fightforfreedom

留意番Representatives 同Senator係有分別，
望清楚其他人點叫人先好！
唔好叫人First Name！

twitter 組已經將議員的tweets
放左入bot task1

入 /task1

task1所顯示的25條tweets
係嚴重唔夠人
（大佬呀條條上唔到一千點搞呀？）

最後咪撚再串錯hongkong!!!

9/10

10/10

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

推

推到更多人睇到

禮頓係咪澳洲佬？

Push

你話個學者??

!!!

pushhh

Wiki 話係